[夏季招募日] 7月20日 投考警務督察及警員

屌你老母啦 考你老母啊
邊個再話乜乜乜考唔考警察好個啲全部完全封鎖
封埋你老母啊

痴線, 梗係二百萬人去考, 玩撚死佢啊